解決男女同學因怕尷尬而唔拖手問題

你話大學生去過晒o camp就話打破咗男女禁忌啫
其實咁細個會怕尷尬唔出奇，經常比傳媒笑男女同學唔敢拖手仔
建議可以戴手套，戴住手套拖手尷尬度會少好多
另外可以做既係男女同學間手翹手，咁尷尬情況都會大減

拎筆無問題，佢地自己會臨場解決，唔洗專登開Po 討論

不推文

當你理解到往後三十年都無機會拖 你就會有理無理都拖左先

依家咁咪幾 pure 幾 true
無問題

傻啦
分分鐘人地扑野多過連登毒撚

試下想像個男仔隻手打完飛機

而佢隻手拖完你之後會再次用來打飛機

係你條死毒撚先會姐

有無人同我一樣係手汗撚

唔好玩，中學果陣去禮堂hi隔離女同學個白滑手臂，搞到我全程扯旗，個腦不由自主咁諗埋d唔應該諗嘅嘢勁尷尬

利申：23青頭A0

有得拖好拖，出嚟做野想拖都冇得拖

我覺得好青澀, 幾好喎, 拖耐左女仔手會扯旗

鈎手指尾啦

其實如果介意的話
可以問下先 : 請問你用邊一隻手打飛機

咁拖佢另一隻手都OK

唔洗手就話驚啫
邊個打完飛機會唔洗手架

好彩我早畢業 如果唔係拖遮果個會係我

廢時扯旗俾傳媒影埋仲樣衰 拖筆啦屌

撓住可以禁電話